[高溫燒毒] 南葵涌武漢肺炎診所 疑遭縱火變電站熏黑

葵盛圍南葵涌賽馬會分科診療所，凌晨1時許，街坊聽到診所傳出爆炸聲及有煙冒出
(...)
警方表示診所牆身有兩處被熏黑，地上有玻璃碎片及一個卡式石油氣罐，警員於現場檢走該些玻璃碎片及卡式石油氣罐作進一步檢驗。初步調查後相信起火原因有可疑，列作縱火案件，交由葵青警區刑事調查隊第六隊跟進，暫未有人被捕。

百份報有圖

示範如何「自己社區自己救」

手足做得好，成間診所高溫消毒最好

手足

大家幾時明白呢啲肺炎診所根本就唔會開...
只係政府死要面唔肯講出口

石油氣罐
67暴動d frd

卡式
即係你打邊爐d gas呀on9仔

我一早知啦。
講下笑都唔撚得
宜家有幾何買到石油氣罐，
認真撚上身, On99

如果連白粉報都出到圖 行動手足要小心執下個look 唔排除附近有天眼影到
1月嗰陣3個手足葵涌燒狗屋 白粉報都係有天眼嘅圖
睇到佢哋幾多人著咩衫走去邊
最後2月就比狗上門咬咗

所以手足真係要小心d 多謝你哋

多謝義士

Push, 手足小心

明明就冇可疑

唔一定係退場時上左鏡，有時係進場時或換衫進場時已上左鏡
所以要小心
另外，有需要的話，居住的地方記住要大掃除。

多謝手足

手足小心

絕對冇可疑
溫度過高自燃爆炸係好正常嘅事

就如幾年前南生圍凌晨至清晨時份，環境氣溫過高引致山火一樣。

咩唔做未開囉 政府一向做法